[即時蘋果］612暴動案手足認罪

被告現年22歲，今在區域法院承認一項暴動罪，控罪指他於6月12日在中環立法會綜合大樓公眾入口外，連同其他身份不詳人士參與暴動。被告今身穿恤衫、西褲到庭，他透露認罪是經過細閱證據後決定的，預計或要服刑至少四年。

點解要認罪

唉屌！

宜家係區域法院開緊庭

法治已死

可能係見到冇得打，認罪會扣減三分一

手足不是condom
一定要繼續抗爭

一個累全家

#區域法院第二十七庭
#胡雅文法官
#0612金鐘 #聆取對控罪的回答

內庭約只有8人（已經計埋家屬）
內庭空氣暢通，即使限聚令計夠每人3米，都仲得

----------------
直播員按：0612係重回夏慤道的起點，還記得0611的那個通宵晚上，迎接翌日那道曙光的來臨嗎？還記得添馬公園的人海嗎？還記得TG的味道嗎？

區院全部狗官

夠膽上高院比陪審團判下有無暴動囉

６１２認罪？
睇黎斷正

講少啲無用說話ok?

掉遮同頭盔…

手足冇啦

問題係 果日算唔算暴動 都應該可以打⋯

感謝手足

報道話最少要坐四年

點解認

點解要認
片段拍下被告一度向警方防線投擲頭盔和雨傘
咁真係個個都入得啦

好心up

鄭立：泛民叫人認罪，冇資格革命

嗰日未有「我冇嘢講」呢句...

掟下嘢都叫暴動

唔識法律
佢認可以坐少D
但會唔會因為咁害到D未必告得入既人?

咪認罪啦要等我地光復成功

無錯 五大訴求之一
就係講緊612同之後既抗爭 根本唔係暴動...

但唔知DOJ到底有咩證據係手

一認罪 就害612所有人

暴動係要唔止一個同有動機
佢一個認左
其他人仲大鑊

唉

佢認為你唔夠理據，可以唔俾你上訴

如果量刑起點四年, 認罪減三分一即係32個月, 行為良好再減三分一即係坐22個月可以畢業

可能按照魚蛋運動案例，又比cam 影低哂樣。好難打甩 認罪可以減刑

又唔一定⋯
又或者之前是旦一單證明左唔係暴動，佢可以上訴

認左都好難批(好似係
刑期上訴可能得

參與在一個已經破壞社會安寧的集會,集結的人破壞社會安寧 就係暴動

好大機會
係空身上陣
頭盔 口罩咩都無

無影響
其他人要審嘅 照樣從頭開始審

推

事實嚟

總之難搞

因為暴動罪既定義到而家呢一刻都仲係好多灰色地帶
手足係有律師睇晒證據 覺得勝算唔高先會認

多謝手足

害你老母

612果陣邊有black bloc

揚手

點解唔食沙律
比我揀 要坐4年一定走

三毛 blocked

push

又完了。。同2014一樣。。

另外1031旺角另一手足認罪

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤李(22)🛑已還押逾6個月 #提堂（#1031旺角 近鴉蘭街 管有攻擊性武器:汽油彈）

案情：2243時警車追截至鴉蘭街，進入廣東道115號旁邊後巷被捕。
被告被指被捕時呼吸沉重，搜查時發現電話有兩張sim card、接近被捕位置地下發現兩個打火機，被告背囊中被搜出5支汽油彈。

雙方皆準備答辯。
‼️被告認罪，同意案情。‼️
定罪‼️證物1至6、8至10充公，其餘歸還被告。
辯方要求申請索取背景報告，惟裁判官指公安條例訂明，判刑必須為監禁或勞教。

案件押後兩星期至5月18日1430 西九龍法院第三庭，期間亦索取背景報告及勞教所報告
‼️期間繼續還押‼️

唔係要撤回暴動定性？

暴動罪本身係用黎對付67暴動
入罪門檻低到on9 無記錯俾人影到係現場鳩企都算

最終當場遭警方以非法結集被捕，他警誡下承認參與非法集結。

其實係成個公安條例都有問題

如果暴動係由於黑警放TG而引起呢🤔🤔🤔

你講你？

個官邊會理

幾十年前訂落既暴動罪仲有好多好多爭議性

一定有影響ga
說話雖然好難聽

612個陣未有咁多防範意識
最多得"我無野講"
大家都無諗到場波會打咁耐

而家手足有資格宣佈撤回？搞撚錯咗對象？

手足 坐住等

仆街

其他人gg 輕鬆告被動

大家得閒睇返魚蛋暴動d案例
好撚恐怖
有掟又3－4年
冇掟又3－4年
根本就任隻狗官噏

如果今次呢個係釘官
對後面嘅巴打好不利

其實個班仲日日出街拍拖又玩既港豬見到呢d事個陣係諗緊咩
係咪like完碌走就算

前幾日嘅梁天琦案判詞：

79. 一般而言，暴動罪判刑的考慮因素包括：

(1) 暴動是即場突然發生，還是預先計劃的，若是後者，計劃周詳及精密的程度為何；

(2) 參與暴動人數多少；

(3) 暴動者所使用暴力的程度，包括有否使用武器，若有的話，是甚麼武器和數量；

(4) 暴動的規模，包括發生暴動的時間、所在之處、地點數目及範圍；

(5) 暴動歷時多久，包括暴動有否拖長；是否經警方或其他公職人員重複警告後仍然進行；

(6) 暴動所造成的傷害：例如有否對財物造成任何損失或破壞，若有的話，其程度為何；是否有人受傷，及若有的話，傷者人數及傷勢為何；

(7) 暴動造成之威脅的嚴重性及逼近程度為何；

(8) 暴動對公眾造成滋擾的性質和程度；

(9) 暴動對社群關係的影響；

(10) 暴動對公共開支造成的負擔；

(11) 犯案者的角色及參與程度，如除自己有參與暴動外，有否安排、帶領、號召、煽動或鼓吹他人參與暴動；以及

(12) 犯案者在暴動發生期間，有沒有干犯其他罪行。

見黃之鋒案第135段及Wong Chi Fung案第121段；參考楊家倫案第62段；Tang Ho-yin 案第24段。

80. 因為每宗暴動罪行所涉及的背景和案情都有差異, 要視乎每宗案件而定，所以其他案件判刑的指導性作用不大；法庭在判刑時必須引用適當的判刑原則，並根據個別案件的實際情況，處以適當的判刑，見楊家倫案第58段。

我想問下, 如果一個人認左, 係唔係等於個日被補既都會同罪?

會都真係唔奇
香港用普通法

點解.....

減三份一刑期

好事黎泛民話有案底可以令佢人生更精彩

我地9月一齊投泛民，支持泛民姐係支持自己，yeah

香港人垃鳩圾
隔離岳巴出名就好多人推
明明每日都好多手足case
無人聽審無人聲援

我唔係呢樣，係講緊條罪用非法集結然後改控真係仆街黎

你班法官
有事上就上路透社投訴中共干預
好啦 一班細路幫你地衝
你地親自將班細路打入監獄

算唔算暴動依點
法例已經寫左出黎，係好離譜定輕易入罪，過時法例

斬人斬到人危胎就4年唔洗，仲要情燥高尚
手足就閒閒地6年打上

點解可以話人累全家
你班友 坐係到 開連登 緊係輕輕鬆鬆
人地比人告 揀個對自己有利既選擇都唔得

我估成到案例
俾佢大條道理告其他人暴動 就算你乜都冇做
雖然依家都冇法治可言 講咁撚多都哂氣

你都戇撚鳩鳩 緊係投民建聯

手足對唔住
我地一定要蠃，救番佢地出黎

大家繼續接力啦
分分鐘手足出番黎，場仗仲打緊
唔好放棄就得

首先果個集結係一個非法集結先
之後集結既人做既野令人覺得係破壞社會安寧
由上次天琦上訴收皮出裁決書 就知會易入到仆街

有錯勿屌

肯定會

旺角果陣已經係咁
一早已成案例

你地呢班人收皮啦
不過都知你地係五毛
屌你都廢撚事

無灰色
上訴庭係梁天琦單案講得消楚

612鳩0企俾人捉到都暴動了
立法會呢啲位好難話行過

囚徒遊戲，認就有得扣 3分1

唔認又怕其他人打到一半認，到時自己就好似比人出賣咁

當然，如果其他人唔認又打得甩，就佢自己同律師研判錯誤

現實係
打官司要極多錢
而且認罪刑期減三份一
手足係無得㨂

出返黎都係26歲 大把前途

Nooooooo

日日吹風投票就贏硬咁撚樣，仲出黎抗議個啲就真係on9啦

其實...人哋岩岩踢保或者男朋友咩緊條暴動罪你唔知姐....

可能果陣岩岩開始仲未興black bloc
手足走得太前

咁多野講唔撚見你去?

得好少數，去到71果陣豬嘴都未有

呢條罪真係好撚求其

手足坐監，黃絲繼續幫襯黃店，真係好對得住手足好有用呀。

個四年係已經扣左三分一

612嘅程度都至少四年，打後個啲……

唉。。

有律師會說client認

我地一定要繼續抗爭
如果唔係對唔住手足

佢可能係狗屋講哂所有野 果陣未有人叫人講我冇野講

會減三分一
而且認罪後就clear off, 警犬可以搵佢錄份新口供督其他人

扣1/3都要4年？
其實再咁落去都用，大家諗下地方走啦

咁一定係幾十萬人比人捉入去坐最有用
坐滿全港監獄實有用啦

唔通唔認其他人就唔會告咩

612係第一批拉去新屋嶺手足？無律師無支援
睇內文早前見佢已認非法集結
暴動based on非法集結 更加易入

可能已經頂唔順牢獄之災
想儘快結束

其實岩架，至少建制派都唔會講啲咁冇血性既野
所以我冇本土就唔撚柒投

其實手足認咗，佢先至係真係要坐要受嗰個，佢當然係衡量哂所以證據因素先會認罪。
個個連登仔又判官上身，不如比多啲支持佢好過？

聲援師寫信師有無做？

歷史會判我們無罪，但首先必須要係自己能力範圍內為場運動付出，我地先有寫歷史既資格。記住，勝者為王，敗者為寇。贏咗，手足就係香港建國嘅義士，輸咗，手足就係顛覆國家嘅政治犯、恐怖分子。

今日我哋所做嘅，就會影響後人點睇呢場革命。

岩

分分鐘連口罩都無
諗起6月後，口罩變咗防點相用途就灰鳩

你又做左咩幫手足呀？

所以咪話冇法治
案唔案例根本就哂鳩氣囉

1. 風險高
2. 唔係個個都想離開屋企朋友，同成世無得返香港

有1/3刑期扣減，如果証據強，無得打，係選項

怪佢做乜柒？手足佢自己決定我地應該支持佢

睇完之後 根本係終極惡法

罷工？公務員罷工？機場員工罷工？

依單野絕對會係Landmark case
我相信要堅持打 錢應該唔會係問題.
不過依家唔認都認左 咁咪拎返三分一囉

不放棄

單係佢認罪呢個fact 唔會構成evidence against 其他人
當然，個官潛意識可能會被影響印象

他透露認罪是經過細閱證據後決定的
應該律師覺得無得打

手足

未有啦 豬咀都極少

咩都唔做就最有用啦係咪？

612 火魔都冇支....
咁樣屈暴動真係唔抵
不過可能係手足決定

叫人進攻功能組別囉幾撚柒有用

如果坐得多過耐過將隧斬人果個既話，以後真係咪玩社會運動，去斬料好過

根據現行定義，只要現場有3 個人作出違法行為，被認定破壞社會安寧，就會被拘捕 by 吳藹儀

個定義闊到咁

暴動罪係逐單審

惡法黎

斬人係用條輕嘅罪，黃絲就會謀殺

當年6.7真暴動後set

GG鳥

點解要認，咁要陪審團把撚

你起下我底先啦好無

得啦知啦 夠出位啦on9

屌 拎刀斬人叫高尚情操 坐得個45個月

因為暴動個門檻太低
原來公安條例用黎做左仔，依家變哂捉香港人

魚革光明仔都7年
doj今次一定想打爆10年

區域法院冇陪審團

兒登仔接受唔到人哋話食黃店冇乜大作用
黃店搵多咗錢，對手足有冇直接幫助先？

條友追左泛民n年
私怨撚勿覆

同埋之前睇新聞講

就算當日唔係被定義做暴動

比人拉左既手足 做既行為 個官覺得係干犯暴動罪都係一樣照入

刑期量刑都係一樣

假設坐四年，48個月
認罪三分一，行為良好連假期扣三分一

之前魚革有手足多數係三年

21歲仔
喺入面晒4年時間
比我真係出去做難民好過

之前唔知邊班撚樣話告得入先算
劉細良個班泛民傻膠又話唔會告得入

我以為唔會認罪 試下打
畢竟始終佢係第一單, 612更加係成個反送中運動係起點,
點知一黎就認左罪 算係意料之外

7.1入立會都好多唔係全black bloc

請問原畫 /source?

但變左案例 612全部可以告暴動

唔係要坐監先算係手足

去台灣都入唔到藉唔係咁容易㗎

個官會話你哋唔出嚟搞事破壞社會安寧，警犬唔會放tg，所以責任在於你哋，罪名亦都會成立

加油，搞多幾次612。等民建聯批多幾次送中。

其實坐監就算三個月都辛苦黎 唔好話三年

巴打不如分享幾個你覺得有用既方法
比啲剩係識食黃店既手足學下野

認罪係檢視晒控方相關證據同埋同曬律師商討知道晒唔同決定會有咩結果之後做既決定 唔好問點解要認 人地咁岩比人影晒大頭已經走唔甩

再去加澳紐啦

我有屈錯泛民🤔？

打爆十年要陪審團
唔入罪都有可能

應該全部7年 因為地院最高7年

走左好大機會依世都返唔到嚟 (大家都知光復香港都可能短時間內成功）
手足可能只係唔想放棄香港

尊重手足決定啦

諗住走個班 你地呢幾年唔洗送中
係人地用幾年幫你換返黎
最後係撤回左

又一隻

612都認

尊重手足

但唔明點解認罪 ，真心唔明

沒有暴徒 只有暴政

證據總會有
不過原本的想法係以為會拗一d法律觀點
例如當時係非法集會之類

不過依家一黎就認左 就會有個implication
變左控方的version正確 --> 即係當日612一帶就係非法集會

原來香港得建制同泛民揀梁天琦一定係泛民黎

*無可能

希望其他暴動手足走到都盡量走

可能佢俾人影到好多嘢
一單還一單的 每個人D料都唔同

個問題係
首先佢係警誡下承認左非法集結
公安條例呢一條濕鳩條例對於暴動嘅定性就係
非法集結+破壞社會安寧
如果DOJ夠料做 後者嘅定義係個官到（仲要跟16年court case）
基本上 認罪扣3分1對辯方來講係最好嘅選擇
（當然仲有得食沙律 繼續打落去繼續撐落去 但係消耗嘅資金 手足嘅心理壓力都需要被考慮。
Worst case係繼續打落去 打唔甩 呢3分1都無埋
相信而家咁樣認罪 好大機會都係DOJ嘅證據足夠證明手足嘅行為）

我諗認既主因係有片影到被告?
但影到都未唔等於暴動,頂盡都係襲狗姐
不過可能問過律師意見
唉,望就望判輕d

尊重手足決定
Run好黃圈等佢出黎請返佢

我地一定會幫你正名，你唔係暴動，係民族英雄

行撚開啦分化狗屌你老母

私怨真係搞撚笑
講到泛民做啲野淨係賣鳩我一個而唔係賣鳩全香港

暴動罪寫得好撚闊架, 只怪當年談判無同時放呢d 惡法上枱面講

尊重作決定，咁講得一定係考慮過打甩既成功率好低

手足，入到去讀返個課程，練下體能，有咩需要記得出聲

出面有我地頂住，放心

佢認左罪 其他人好易就入到暴動咁既話

612大家都係白衫，有啲仲要冇口罩冇v煞

其實有時我都會諗 自己仲可以周圍搵好食嘅黃店
仲可以嫌龍門唔夠好食
入面嘅手足受緊苦嘅時候自己咩都做唔到 好多野做嚟都係比自己好過d

其實一個走，都會牽涉好多嘢
會影響以後告暴動嘅保釋條件

好多case都冇上高等法院
陪審員究竟幾時先有作用

連登仔成日講 個人無事先做到世界冠軍
21歲4年再扣假 出番黎大約25,6
樂觀諗 就係點都唔會一世

你話好就點都唔好
最好就直頭唔好俾狗咬到
但係如果手足真係同律師睇完證據 真心覺得無得打 又唔想走 咁就要止蝕
依個都係手足自己既決定

場仗未打完 只有放棄個日先會完

上訴無陪審團

救生員承認暴動罪，是首度有示威者在反修例示威中承認暴動罪，他步入犯人欄前，寄語「香港人要掙扎」

好心痛...

係. 重點唔係被告做左d咩
而係應該有空間爭論法律觀點
只要有d法律觀點打贏左, 咁就技術上已經可以打甩
不過既然一黎都認左 依家講咩都無用

認罪唔會成案例

救所有手足方法只有盡快獨立。廢除現時政府

嚟到呢啲講手足刑期嘅時候又係好容易俾人屈毛

69 先係白衫，612 已經全黑啦
雖然遮得冇宜家咁好

都冇計啦
之後真係唔好再搞街頭武力對抗
一係就索性玩盡佢 班炮
再玩火魔磚頭完全冇意思

唉612都4年

果陣叫人全黑
但好多人都無全黑

控方決定 所有野都係仆街

律政司知道上高院難啲入罪
所以特登將案件留喺區域法院

高院留比最重罪的手足，例如意圖謀殺何妖

我地用冷氣軍歸 上帝視覺

當然會識叫佢唔好認罪啦

但現實上有好多野我哋都未必清楚

例如控方證據、被告有無負擔等

恐怕今次先例一開

好多暴動罪都告得入

大波驊決定交付區院

佢衰斷正,睇返之前多數量刑係12個月
佢認罪減3分1扣埋還押6個月,其實差唔多可以直接走咁濟

其實又真喎 假如十萬人被落案告暴動 全部同一時間認罪
因為監獄唔夠位 一定會特赦

依句野你真係收番好
己所不欲
你試諗下你坐4年後咩光景

好想連登仔認清到 勇武抗爭已經唔再係出路
頭幾個月仲可以出奇不意咁攞到少少效果
依家班狗玩到熟 又有無限嘅資金資源買武器
就算真係比我地傷到隻狗 中間要死幾多手足
最後又會有咩成果

玩炮？
你望下連登fb風向先。。。
一有槍案炸彈案，
班人永遠都係話「自編自導自演」，「砌生豬肉」
根本班人都未接受到武力程度提升

完了 手足坐監 黃絲食黃店搞黃圈真係好撚野

信唔信佢會拖幾十年黎審然後全部捉晒你地入去坐

可能冇錢打。壓力又大。

實係俾人搞屋企人

有居留權身份證咩

我見好多黃店有貼下poster
背後有冇用搵多咗嘅錢去幫手足，你同我都唔知
溫和方法咪罷工。激進方法自己諗
覺得罷工冇用，係因為唔夠多人罷。
覺得衝冇用，係因為唔夠多人衝。
試諗下，區選64比，真係6成人罷工，嗰政府會點？對經濟有幾多影響？
200萬人遊行，全部罷工，嗰政府仲會唔會咁串？

黑驚全部平平安安
D槍 炸彈從來冇用過
其實放係到除左比人做罪證之外都冇其他用途

認暴動罪,咪將所有612迫害證據合理化,為坐少兩年好多人真係會出賣同路人

分化狗收皮啦

依樣野佢一早諗到
所以只會捉到最斷正果幾百人去重判
然後等其他幾萬人士氣盡失 唔敢再搞事

你會唔會天真咗少少.....

擲雜物 又唔係 炸彈
有人被擲中？ 有受傷？

手足應該考慮過所有因素
認為認罪係最有利

有無需要籌集安家費俾佢？

算吧啦
好彩我冇出過去
而家我可以全身而退

批難民身份就得
住幾年可以入堆籍

泛狗返去含泛民條撚啦

可能一世返唔到香港
流亡手足始終人在他鄉

好多人未必想走一世

咁大家一齊坐就最好啦係咪？
講野唔經大腦on99

紅官實盡量判得重， 開先例等之後d暴動case有得跟刑期
仲要612無火魔，之後火魔現場d手足可能仲判得重

當日大家無咩black bloc 意識，大部分人短初短褲，戴個地盤頭盔同外科口罩ja

唔係用基金打？

敢做敢認 呢啲先係高尚情操呀狗官

佢估計四年
但睇返魚革，手足坐多數三年

你咪on9啦

集資安家費好撚過啦...打條撚咩打..

打唔止要錢 仲要時間
好有可能係好似天琦 打得黎真係坐完.....

之前唔係話落口供個陣有問題？

咁都冇計 尊重手足

班官判612到底諗咩
送中你班官其實都有出黎反對過
冇理細路明明宜家已經過埋
但你就要親手送佢地坐監

應該無關係

想殺一儆百…

知唔知點可以幫到佢? 就係要爭取5大訴求, 撤回暴動定性, 到時咪光復香港囉, 一個二個傷心多一陣好啦, 用自己方法爭取5大訴求先係幫手足

安家費係最撚直接
打條撚咩打 認罪減刑拎番安家費好過啦屌
一年50萬

係 10個判十年嘅阻嚇性一定大過100個判一年 兩個所有人刑期加埋都係100年

雖然唔係拉好多手足 個問題係你唔知自己會唔會做被人拉到嗰個

擴建咪得監獄太把空地重有新屋領除時改做監獄都得

天琦 盧建民 暴動都係高院審

賤種doj 知上高院未必過到陪審團

直接區院紅官宣判 max 7年

有案例做參考量刑起點了

手足睇過證據好強打唔甩

無關係

都要証明有意圖共同行動。

真係法不責眾咩，真係有幾十萬人衝嘅話已經係攬炒程度，唔夠位扔你上深圳坐有幾奇

印象中咁耐都無一單係高院直接審暴動
全部都係區院開始

唉屌
律師呢？

邊度有人吹過風投票就贏硬
咪撚係度老屈啦又想講乜野投票就對唔著手足呢d on9野呀？

暴你老母動呀？
林鄭唔係改咗口612唔叫暴動咩？
有片為證㗎喎

根本暴動既定義太簡單
有動作既非法集結已經成立

中共真係呢個世界最邪惡嘅政體

認罪減刑夾番安家費
最直接 咪撚搞咁多野
屌你上腦

有冇做足支援
安家費
定期探訪名單
零食
行動最實際

罷工講左咁耐
大家都知 大三罷係唔可能

玩完
認左就真係定性左暴動
違反五大訴求

如果100,000人坐 即係香港每70人有一人坐 係全球坐監率暴高
呢個只係十萬 如果二百萬人而家走去狗局認罪呢? 我就唔撚信港共政府有膽同全世界講...

香港每7人就有2人監禁

龍門任佢搬啦，講咩都冇用

有冇諗過手足係俾黑驚搞屋企人呢

你講嘅野都唔係無試過
但幾多人有決心係另一件事
我地無得否定仲有唔少人想無償抗爭
一日打破唔到呢種心態
咩行動都只係停留係想像

立會選舉算係比較貼合大眾心態而有少少功用嘅可取做法
議會內抗爭有幾大能耐都係未知之數
但現實黎講叫做好過無

街頭抗爭成本愈黎愈高，等美國救又好似太被動
要香港人無錢開飯又超高難度
所以唯有寄望議會啦 唉

未必既
最壞打算係判最高6年扣三分一者
希望唔太嚴重唔好判最高刑期

研究過冇得打

泛黃計盡比你300萬
少量藍絲小粉紅
仲有一半人中立港豬
佢地好可能係既得利益者或者中高層
罷到有冇用真係好難講

舉個例子
之前醫護罷工 參與人數夠多喇掛
醫院仍然運作到 未去到政府跪晒
結論係時勢未去到罷工真正癱瘓到社會運作
貿貿然聽日就話罷工
罷工嘅人就會做condom

你咁想人罷工呀麻？
做好文宣未
仲要靜待時機
一味否定黃圈抗爭請問有咩作用呢？

仲有寫信師

唔好睇少一封信 對入面既人黎講 一段字已經可以係好大既精神寄託

5月18日，9人陪審團在香港特別行政區高等法院一致裁定，梁天琦在亞皆老街參與暴動罪及襲警罪的罪名成立

咁你又係度留完言講句傷心之後又做左d乜
好心唔好成日係度批鬥人
唔通要日日哭喪咁先唔叫港豬

好撚靚 亦都好撚真實

區域法院判決好似唔當參考案例？

4年 2年9個月走得
夾番一百幾十萬比手足最實際
其他都係晒鳩氣

個意境

點夾
人人都俾定有需要提出就夾
如果硬性跟刑期配給好似怪怪

無架啦，揾地方走

邊度有人吹過風投票就贏硬<你出返去睇下啲人主流意見講緊乜先

又想講乜野投票就對唔著手足呢d on9野呀？<咪撚係度老屈啦

正想咁講 一睇啲口吻就知成班鍵盤戰士 鳩噏就最撚叻

九成九唔係冇錢，有哂法援同基金好難冇錢。應該係證據上打唔贏。

黃屍潔癖上腦真係好撚大獲
現實少少啦

自己認罪，上面D人都可以扯到去話法治已死

後面排緊班手足會因呢單而變得難打左 , 定係比人恐嚇而家唔認暴動黎緊後面黎緊會改告反恐法?

濕鳩OFFICE齒輪到底罷工有冇用

其實無關係 要記得各有各做

612其實好多人都唔知有無用
果日連立法會個門口都未掂到
建制直頭上埋van準備入去
後來真係靠夾硬頂到夜晚
然後616無限延長戰到今日

手足唔小心俾狗咬，唔代表佢哋無做過野ok？

唔撚係呀，暴動咁撚易入？打都唔撚打就放棄即係點……
唉

追返post原來五毛黎
大家唔洗覆

五大訴求嘅其中一項...
如果成功撤回暴動定性有冇上訴

批鬥人真係好撚煩
正常生活又港豬

前日903獨立調查委員會講移民
話好多人想走

黃屍毒上腦
現實少少安家費認罪減刑咪算數
比番一兩百萬佢安家都好
好過又乜又柒

要每個人獨立去計
好似魚革咁,都有幾個係最後告唔入,因為證明唔到佢地係現場有份參與成個行為

敢認罪承擔已經叻過好多人，你仲想義士點

認罪減刑省番錢留比手足做安家費好過

同意！呢個時候只要有機會會贏都要試下做

絕對有咁嘅可能啲狗有咩做唔出
第一單案嘅結果，嚴重影響到之後嗰幾百單暴動案，一定出盡拿渣招啦死黑警

其實果到要好多錢

2016已經知啦
告得暴動既已經入左8成
仲要612初期無咩black bloc
影晒片

暴徒都唔夠膽認
心態升級都未做到

可能show埋樣，呢個係手足決定

要成個支援鍊做足

入去前律師+情緒支援
安家費
入到去定期探訪+零食+寫信
出到黎就業安排

好老實佢係幫我地坐
只係咁岩捉嘅唔係我地
上面咁少都做唔到真係愧對手足

走有咩問題
賴死唔走 到時比中共送晒入集中營
入獄手足一定唔想見到咁

Dum下野就暴動⋯⋯⋯

就係咁撚易入
佢自己要坐四年
有得打嘅話唔通衝住去坐咩？！

但就咁睇新聞內容嚟講 最多襲警非法集結 etc
如果淨係就掉嘢入暴動 以後就單單都會係暴動

拎去做安家費先係最實際
現實少少

呢條惡法 幾時先廢到

都係嗰句，破壞社會安寧呢啲閪嘢基本上“令在場人士感覺到害怕，害怕危害他人生命財產”已經係。

唔洗諗住考驗人性啦
有得走邊個唔走
一定多數人想走

扣咗假未？

你知唔知坐監係要法庭判完先會入去坐，唔係你話入就入.....200萬單case判得嚟都十幾年啦，仲要人哋隨時拖你十年八年先上庭都得

對唔住手足

腦入面淨係浮起女拔通識老師楊老師，希望佢單case唔好受到影響

咁點俾先
俾得少又柒
係咪劃個數一年俾幾多咁你判？
你現實就打開口牌睇下你覺得條數點計先合理

希望決定移民嘅手足
出到去都可以用另一種方式支援香港

撐你呀 我諗手足都思考左好耐先落決定 但真係覺得好唔抵 唉屌

好睇證據

唔岩聽駁唔到就五毛，乜泛登仔淪落到同藍絲一樣咁節墮呀

不過算啦，講真話又真係會影響到某啲人既

後面個黑背係包子? 太黑 唔睇真D睇唔到

40-50萬一年跟刑期計
好過拎去打官司射晒d錢落海
佢紅官想點判都得
你打黎都冇撚用

咁都好D

尊重手足，咪撚再陰謀論撚手足上身ok？
你話係自編自導自演，你有冇聽過審聲援，有無寫過信俾個位手足？

《來自赤柱監獄的信》－ 2020年3月

各位手足

2020年3月10日在PPPN FB page所登的文章我已經看到了，好多謝老編與腫編為我平反。我就是12月8號，一家老少全部被捕，被控藏械的「手足」。

如果不是PPPN出文章，以及解悶工廠小妹有留意到，我不會知道原來身在外面的你們是這樣看我的。每次示威集會都會有不同的「抗爭者」在現場，你可能是和理非，在2019年才覺醒，偶然去一次集會打卡拍照的人，我好希望你們明白香港以前經歷過2012反國民教育， 2014年佔領中環， 2016年魚蛋革命，這次抗爭是香港歷年以來最大型的社會運動。在衝突最前線總會見到一張張熟悉的臉孔，很多前線勇武派，都是以前社運的老將。為何612開始已經出現頭盔、盾牌、眼罩和豬嘴？為何當初要以肉身阻止二讀通過？因為我們見識過也領教過政權的無恥，警察的暴力，我所認識的老將當中已經有近百人無理被捕了。

2014年勇武派被和理非割蓆導致最後被迫退場， 2016年以武制暴，再被割蓆以致梁天琦等先驅人物入獄。你們今時今日會叫梁天琦為義士，高叫「光復香港，時代革命」，明明當初就連他的支持者也叫不出，到現在變成每次示威遊行集會的必叫口號，可見當中大部分人是進化而來的。而勇武也是進化而成的，有的經歷一場運動，有的是經歷一場戰役，有的更加只是純粹經過示威現場，而轉變而成。一開始，會罵警察是鬼，被打了反抗是鬼，擲水樽是鬼，擲磚頭是鬼，塗鴉是鬼，放火是鬼，擲汽油彈是鬼。但到現在，以上每一個舉動都是遊行示威的家常便飯，為甚麼製造炸彈是鬼？為何有槍的就是鬼？為何2.6噸又是鬼？每一個舉動第一個做就是鬼，到後來慢慢能接受就變成手足，既然是這樣，我為何卻成了鬼？鬼會還柙入獄嗎？鬼會被落案起訴嗎？警察要陷害插贜，但為何我會在警署被毒打？為何我要動用飛虎隊還柙？為何我全家要被扣留48小時？為何我要還柙98日？

這次反送中運動裡面口號林林總總，越來越多口號出現，但有很多被大家忘記了，請容許我這個老將再一次提醒大家，「不割蓆，不篤灰、不分化」，「兄弟爬山，各自努力」，「核爆都唔割」還有列為古董級別的「毋忘初衷」。

當眾人離我們而去時，我感謝依然留在身邊對我們不離不棄的人，多謝還柙支援、612人道基金、民權抗爭、律師團隊、施以援手的立法會及區議會議員，以及仍然在堅持的手足們。

祝好人一生平安

還柙手足
2020年3月於赤柱監獄
Source: PPPN

唔會。佢認得罪，即係冇乜勝算，即係唔認罪都大機會罪成，然後成案例，最後白白蝕埋三分一刑期扣減。

個日政府都話左當暴動，算唔算係聽政府講，唔係聽你講

AGGER

話又開先例累手足果啲
到底有冇打過官司/身邊人打過官司
長期心理折磨+哂一大筆錢 到頭來得個桔
不如痛痛快快坐左佢 啲錢留返做安家費
手足願意留抗爭基金既錢比其他人用 根本就好撚偉大 都唔知你地嘈乜鳩
又話法治已死 之前鄭立屌公民黨 屌612基金拎哂嚟打官司 你地好撚認同喎？
而家有手足行呢一步 又係度屌屌屌 可否思考下先出聲

五大訴求應該到佢出返個嚟日都未爭取到

推翻個政府咪可以救晒所有手足囉 不過香港人一隻狗都冇殺到 睇黎都幾難

唔係 612無去新屋嶺

講個個人自己試下去號召二百萬人自首囉
有二十人去當你勝

811先係

認罪果個會唔會係內鬼

事實係拎舊錢打官司把撚
搵個紅官話你高尚情操
打到識飛都冇用
不如認罪拎舊錢去安家
不過黃屍唔明架啦

我地唔係當事人
佢既掙扎我地唔會明白
如果popo有強烈證據 只能夠講係佢衡量過既決定

有咩咁大鑊

擔心手足既
可以多留意各種和你寫活動
或者直接寄信去俾邵家臻議員辦公室
佢地會有辦法追得番人名 再轉入去俾手足

唔好睇少一封信
一段文字 一句說話 可以係好大既精神寄托

襲警都唔算啦呢啲 掉中可能都冇feel

慷他人之慨永遠係容易
又唔係你地受
實係口響聲大大
打官司錢留係做安家費 好撚過啦
反正一堆紅官

係 有時自己心知證據好強既話
認左可以坐少啲都係一個逼不得已既選擇

非法集結本身門檻高

其他人咪有心理包袱囉，更加驚自己俾人告

加埋啲官又可能會有負面印象

到佢個孫出世都未必啦(如果仲有女肯嫁佢)

not exactly.
同案之間認唔認罪，係唔會互相影響，換句話講係互相獨立，除非有人認得罪仲要督灰。

所謂認罪，唔係你認同“612係暴動”，而係“同意案情”，即係認同檢控所講，“某日發生咩事，有人叫口號，被告有某某行為”。

最後都係個官判你呢個行為，有冇構成暴動。

我理解係咁。

做乜要戴口罩，身有屎？

哩個時候同我告埋掟磚個隻狗唔該，影哂相仲唔係參與暴動？

要有共同目的

魚革影到掟磚已經夠料入暴動（但係啲狗掟返轉頭就乜撚事都無） 香港司法系統就係咁黑暗

我好奇問下姐
我都估到會俾人問返轉頭
當我冇講過

講真冇可能 佢地放TG有指引 要寫報告
有新聞記錄做證據

唔係呀?

以我理解
黑狗拉完人,搵料睇下可以告咩罪,檢控最後決定告唔告,告咩罪,
被告就係望住條被人告既罪去答辯啦?

你地再係咁多情緒勒索遲早玩完
拿拿聲夾番安家費比手足啦

可以選擇唔認既話相信手足都會揀唔認，呢個報導令我諗起之前有個巴打開post講黑警暗中紀錄佢由屋企到前線既證據，仲爆埋tg入面既msg...

願榮光歸手足

暴動嘅定性似係政治定性，多過法律上嘅定義

係咪個律師叫佢認罪

又係唔洗考驗人性了
大部份人都想正常過生活

其實冇埞 都要三四年
有埞可以三四年算輕 最高係10喎

EXACTLY

所以點都會對其他被告有影響。呢位手足係要同情，但如果夾硬講到佢認罪係對其他人冇影響，咁我地就係喺其他俾人告緊暴動嘅手足嘅傷口上耍鹽！

你分化

補充多句 上面好多人都有講 就係其實公安條例本身條文係有問題 定義好廣 要入罪既門檻相當低 所以佢要煮你基本上好易做到

我幫佢答
期望香港人可以做到呢啲野
1. 出街拍拖活動 --> 聽審聲援手足 （一個月去一次，唔過份啦係咪？）
2. 寫信俾還押/入獄手足

大家可以 follow 這個page
國泰民安 人道支援

有協助提供物資如口罩、書籍等俾還押義士
仲有海外支援配對

押後至下星期五2020年5月15日區域法院1430，期間還押監房看管，待法官考慮判刑。

冼（22）

控罪1：暴動
控罪2：抗拒執行職責的警務人員（警長34730）
控罪3：抗拒執行職責的警務人員（警員20338）

案情
//控罪指，被告被控於6月12日，在立法會公眾入口1S 外參與暴動，並在該處分別抗拒兩名執行職務的警務人員，即警員34730和警員20338。//
（摘自《香港01》2019.10.11）

答辯意向
控罪1：認罪
控罪2-3：不認罪

控方提交修訂案情，被告同意相關案情，並已看過證物資料，及同意當中藍色圈的人是本人。

基於被告同意案情及認罪，控罪1罪名成立。

據《明報》指出，控罪2，3在法庭同意下，由法庭存檔，不予起訴。

押後至下星期五2020年5月15日區域法院1430，期間還押監房看管，待法官考慮判刑。

最初期個時係有一批偽黃(簡稱藍)參加遊行,但呢批其實係藍既,佢地唔理有冇自由民主,只係唔想被人拉返大陸

唔使一兩星期呢一班已經變左藍,瘋狂屌人擋路佔領,支持驚察

重點係 呢條罪係67是攞黎用嘅
最高刑罰係2年

依家港共用同一個定罪同一個定義
最高刑罰10年

過幾年好多人都回歸平靜唔記得

會集會會定義為暴動
會成為果一日嘅案例
咁有共同目的=GG
只需證明有共同目的
但係如果當日嘅集會並唔係暴動嘅話
咁就要獨立咁樣睇返每一單係刑事毁壞定係傷人
或者其他罪行

唔會

班狗出現我都感覺害怕

又binc
不過果時不捉鬼 不分化真係做得好好 起碼唔會話人地唔夠黃

共同目的咪又係法庭infer出嚟

好易吹渣嘛

沈官又指，第三被告曾出庭自辯指，當晚吃過晚飯後，與朋友到創興廣場唱K消遣，後來見馬路上有很多示威者，又聽聞警員開槍，故留在場看熱閙，惟突然大批人士奔跑，他雖不知發生何事，為顧及人身安全所以跟著跑。沈官稱，作為旁觀者，如不想被誤會是參與暴動的人，最好不要做他們正做的事，即奔跑，故認為第三被告的說法站不住腳，亦不接納他是看熱鬧的人

就算幾dead body都好
唔會因為隔離條友認左，而搞到自己入罪機會大增

法律上有清晰定義

抗拒執行職責的警務人員 係咩撚野黎?

google la

我諗4年香港已經會唔同晒 只希望係變好

agger，上到庭根本拗唔到係咪暴動
只能夠拗被告有冇參與其中

就黎返屋企都得 我作埋比佢

被告曾出庭自辯指，當晚吃過晚飯後，便步行回家。後來見馬路上有很多示威者，又聽聞警員開槍，惟突然大批人士奔跑，他雖不知發生何事，為顧及人身安全所以跟著跑回家。官稱，作為旁觀者，如不想被誤會是參與暴動的人，最好不要做他們正做的事，即奔跑，故認為被告的說法站不住腳。

改一改就得

22歲咋屌

手足多幫手推廣和你寫

自己有幫手係公海推 但始終能力有限

好多假ac出動

你分化，佢地明明係泛民支持者，同劉小麗口徑一致，你竟然屈佢哋藍

唔可以禁睇

認罪本身係需要同唔認罪既人分開處理

就算係集體罪行
理論上冇認罪既人全部都可以無罪

暴動既門鑑係非常非常非常之低
基本擲下野 又係非法集結的話 就可以成立
而且係當日所有在場既人 就算無做任何野 行行企企都可以入到
請refer 2016年既case

唔好因為主觀願望而忽略理性分析
公安條例同暴動係惡法中既惡法

算啦
有d說話難聽既連登仔唔會想聽
講下d廢話喂喂喂大家就開心

但應該唔係近年先改個喎
咁條例去更改個刑罰呢一條都唔係第一條啦

唔使幾年,而家已經無咩人記得

其實我都瀨緊暴動，不如我試答你。
認罪最大原因就係冇勝算。唔認罪都係會成案例，唔會幫到“後面嘅手足”。快啲出返嚟做自己做到嘅事好過。

點解唔食沙律：
首先要睇有冇禁出入境
冇嘅易啲，就睇有冇牽掛。
有嘅只可以偷渡，基本上係唔確保有冇命過大海，賣撚咗你都得。

其次就係過到去，會唔會被暗地遣返？去到成世做難民日日鳩下鳩下，唔知將來會點？？

我覺得暴動認罪扣假實際坐平均都係三年左右，唔太值得潛逃。你話坐廿年咁梗係走啦。

最後，連認罪都要俾人屌，真係好撚慘。所以希望啲人積下口德。起碼你有句尊重，我先真心答你。

因為omdb，認低威早啲出嚟好過

加油，我地10年後再見

認左的話，變相其他612相關人都系暴動

公安條例
係喺97淪陷前
由臨時立法會喺深圳恢復嘅

你冇暴動

唔係，獨立睇其他被告有冇參與。

剩係企係到睇通常冇事

但以言語、動作支持參與者，就可以當成係參與者

97前改嘅公安條例
冇改過暴動嘅條文

會唔會可以買到贖罪卷 每個坐既手足可以拎番一萬幾千阿

用6月個態度黎追究根本冇意思
不如用08呀
仲喺高登嘅連登人話自己中國人添啦

因為暴動罪真係好易入罪，唔認都無用，係過時既法例，天琦咩都無做坐6年，斬傷3人先坐3年，係好撚on9

收皮啦

每個月

我都係咁話
其實有事班手足先係最慘最慘

係呀 每個人背景唔同

係習帝啦屌

同意，所以唔明點解認。有無法律手足講講點解

有做過點解唔認
咁無賴？

佢唔會由起點計，分分鐘後續咁多日既抗爭都入曬佢數，天琦都係咁

講現實少少又話你5毛
夠膽就起下我底
睇下係咪
認罪坐少3/1
又省番律師錢
再加埋呢班官
夾舊安家費係最實際

呢啲先係真正嘅高尚情操
大家可唔可以唔好忘記,記住呢份憤怒一齊行落去

楊岳橋曾經講過，有案底令人生更精彩
呢位手足人生一定好精彩

又一個五毛

手足我知你咩心情
黃屍病毒上腦冇得救
夾舊錢比手足安家好過

#區域法院第廿七庭
#胡雅文法官

直播員按：手足離開時神情堅定，旁聽手足在庭內有支持，希望他能直接感受到。希望旁聽手足亦多多關懷手足家人情緒，謝謝。

無論如何，手足就是手足，其決定不需公開討論，念己也要念人。香港人要共渡難關，共勉之。0612快將一年，這些日子辛苦手足了，黎緊日子，香港人一齊加油，好嗎？

據《蘋果日報》指，手足進入犯人欄前寄語「香港人要掙扎」

好似話喺現場會鼓勵其他參與者
都當係參與
魚蛋嗰時講過 “暴徒”有帶口罩
你有份帶口罩都屬鼓勵嘅嫌疑

睇魚蛋d判詞喇
班狗官喺區域肆無忌憚得好誇

其實而家既現實係
事主就算唔認
都會好大機會比入到罪
咁所以 認or唔唔認?

好多ching都講左暴動罪既門鑑係得可笑
如果覺得無得打
佢唔認 其實都係照入到罪
到最後無分別

請善用起底功能，blocked

其實612基金去咗邊度？

你睇下班官打條撚咩
省番舊錢好過

大部份連登仔未必跟到足
當初魚蛋審訊程序拖左年幾兩年
對手足何嘗唔係負擔

...........

臨立會冇改過暴動罪

係無影響㗎喎
法律上暴動同政治上暴動係唔同
法律上告暴動必須付合所有控罪元素再睇入唔入罪
係每個被告獨立咁睇
政治上話暴動就一棍打哂果到出現嘅都係暴動
係港共鳩up唔關入唔入罪事

認唔認罪係每位被告咨詢律師後自己選擇
有哂片斷正都唔認罪正傻鳩

你當我鳩UP

二百萬人入面既政治光譜係咁既:
十萬: 既得利益者,驚送中成事自己利益/身家被損 (假黃真藍)(代表人物: 類似大劉)
一萬:有理想,真心想香港好,有行動力,咁衝既勇武手足(代表人物: 理大,中大攻防戰人士)
二十萬: 有理想,真心想香港好,叫有少少行動力既手足 (即係多次參與遊行,有份去救中大理大個D)
七十萬:有理想,真心想香港好,肯幫襯黃色經濟圈,做冷氣軍師,屌藍絲黑狗,但濫捕後已經唔太敢出去遊行示威 (大部份連登仔)
一百萬: 花生打卡友,食美心,吉野家, 如果潮流興既用屎為,飲喜茶都無咩所謂既人云亦云既人

大把人記得 記得食黃店po ig

老老豆豆，立法會35+有冇可能廢左/修改條法例？

條友其實cls
佢應該奶返條

咁我想問吓
暴動罪嘅最高刑罰幾時改架

公安條例本身係極有問題
97前廢除過係臨立會立返
3個人以上，相信會影響社會安寧，再加有動作已經係暴動
範圍極廣

係
認唔認都一定入到
相信佢搵嘅律師都係想幫佢嘅

尊重手足決定

不過我想講個情況出嚟姐

你俾錢打官司？

不過比手足好過啦

食黃店就可以追求到？

咁想團結，咁想不分化，肯為自己嘅罪行道歉未？
肯支持獨立未？
人地講起你啲衰嘢就咁嬲，因為根本冇得駁

舊事唔俾提，做錯唔洗承擔責任，同防暴話唔好再提721有乜分別？

有冇眾籌幫佢屋企人

我屌你老母呀五毛狗

on9認暴動

敢問係唔係做過野所有野都Po先叫持平？
唔知你咩居心，不過批鬥好易行動好難

手足加油

今晚一齊食水門雞，聲援被定罪手足？

首先政府一定唔會主動提出修改公安條例

如果由議員提出修改 因為係議員提案 就會行分組點票 要直選同功能組別同時過半先可以通過

所以就咁35+係唔得 要功能組別都過半先得

有錯請指正

個門檻真係

照計係
私人議案要兩邊過半通過先得

如果證據好強，認咗對手足好啲

食黃店救手足

公安條例一早已經過時
而家只係要黎鞏固中共打壓嘅權力
35+修改呢條 基本上中共一定反面
好事黎
但35+ 你仲要計有幾多係傳統泛民 前提係
你真係入到35+ 但都會有幾個好似白頭忠咁 所以 預計唔到

唔應你幫佢坐個三分一？

有好多嘢你唔清楚都叫上帝視覺

其實係咁

基本法49+50條有寫明
特首係可以唔簽立法會過半數通過既法例
之後要發還俾立法會 要全體2/3再過
如果再過到 特首又唔簽 就要解散立法會 每任特首可以解散一次

如果真係35+ 再廢暴動罪
相信就會出現特首唔簽 然後彈番俾立法會等2/3
但相信特首唔簽果野 街頭已經又有另一輪抗爭

傻仔

11：26跪求大家嚟區域法院送22歲冼義士車，還押待判刑🙇‍♀

送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

其實 真心
要睇DOJ有幾多證據係手架

俾你35+，然後是但一個泛民到時缺席，棄權甚至跟保皇隊，你有咩對策？

blackblk 都未有

你覺得你叻過啲大律師?
旁聽左幾多次?
打甩機會係幾多?

波台狗係仲低賤過五毛
五毛都叫做收緊錢

Yup

咪係
612好多都無黑衫好易認到
情況已經唔同晒

自己知道勝算低 自己又真係有做過 咪認罪囉
每個人都有依個權利

五毛超多

手足決定一定有現實考慮

港共跟本用所謂法治機器去折磨被告。上庭到判決一年半載。打官司又係金錢遊戲

鳩估律政可以私下Deal。 同埋可以做勢嚇鳩要抗辯既手足

私人議案不能涉及公共開支、政治體制或政府運作，涉及其他事項，例如修訂法例，需要經由行政長官同意才能提出

簡單啲黎講姐係可能性近乎0，所以根本冇需要討論到分組點票果一步

35+純粹係為左逼政府DQ35，甚至DQ70

利申返先 我一直唔信泛民主導既35+ 原因同你講既一樣

係囉 講真
人哋做嘅決定都唔容易
Respect

有人信先On9

香港立法會根本冇立法權

所以無論認唔認同議會有無效都好
35+係重要
無35+基本永遠無效
有35+至少可以有籌碼爭取或者等佢撕破面皮

其實笑咗😂😂

做錯乜野先你講清講楚
唔支持獨立到呢一刻都唔係錯
唔支持勇武，懷疑勇武亦唔能夠話錯
有某一種睇法你唔認同，但唔代表人有做錯，你可以以道理說服佢，而家過左咁耐都說服左好多人
正如藍絲走過黎同你辯論，佢都唔係錯，但佢打9你就錯
咁你成日叫人認錯
係認咩錯？

我地會一直抗爭落去

根本特首權力無法制衡，權力極大
三權分立，我呸

如果我想幫手做支援手足既服務
包括探監 探下佢屋企人(如果有需要) 幫佢地出到黎搵工等等
我可以點做

講就易
淨係上庭旁聽都咁小人

自已叫人衝，等食人肉饅頭
對手足公平咩？

其實大把香港人仲覺得個立會有用
但自己又咩都唔識
day1開始立會已經係俾行政主導閹閣咗

btw巴打呢排有啲頹無幫你一齊推聽審po

其實真係

睇下天琦案例

大把傻仔信
大把傻仔衝

唉，真係唔知講咩好

每一個抗爭戰線都係難啦
都係咁行過黎
所以要諗下點宣揚呢種援助主義
令多啲人關注同參與

個畫皮一早就撕破咗啦since 2014
係你哋唔覺only

我同意慳舊錢做安家費

香港法治機器

18區區議員帶頭叫街坊聽審聲援手足

講真 政治show唉 唔覺佢真心

原post係咪尋晚俾人當bam圖del撚咗

屌你老母！比人屌得少？自閉啦撚樣

班友唔識法律喺度鳩up，話咩累街坊

食完要post相上ig 唔係邊有人知我深黃

佢驚法律界玩完 律師無得撈

一直冇改

2014到上年既事
外國勢力唔會多理
而家就係要利用美帝既利益
由上年開始 香港終於成為中共與西方最前沿既戰線
就睇會唔會利用依個機會

係，咁四年變三年，行為良好就兩年出返來

所以黃色經濟圈非常重要，要發大來搞等手足出返來有地方一展抱負

認罪=法治已死
唔認判罪成=法治已死

現實係咁

係都要spin到去泛民選舉

理想就係咁

但係世界太現實

比錢打官司把撚
變番做安家費就得

黑衫義士，坐幾碌唔知為咩？ 出嚟由頭再嚟過

612都可以話係暴動？

係 講幾多都冇用

如果真正破左就全世界都信香港一國一制
外國走資

2019呢d情況先開始

期待一齊做支那人

其實如果上訴，分分鐘拖多兩三年+唔認判罪成重d， 而家快手認罪仲早d出返黎
手足已經俾人拉左， 呢個時候為自己去做決定係咪應該要體諒，我地係鍵盤到講咩累到後面就講得輕鬆，其實法律程序果段壓力得地理解唔到

咁泛民係有咁講過喎，我有冇屈佢先？

個官仲要睇16court case做define
基本上 DOJ有證據證明手足有掉野（ref. DCCC 710/2016 可能你會就嚴重性compare今次嘅case
但要明白 「意圖傷害警員」係官定出黎嘅 假如證據影到佢扔野 個官想佢入就一定入到）
+佢認左自己係UA
一定夠入架

所以 攞1/3扣減唔會係手足自己嘅決定 一定同佢地嘅crew傾好左 衡量過各方面嘅嘢先決定

拿拿聲夾旗比佢屋企人
好過食鳩晒饅頭

所以咪要爭取35+
一係就見到政府唔再扮野亂咁dq
一係就見到過半都無用

Nvm加油撐住

屌你老母 2020年仲講呢啲野 你老母冚家剷

都係果句
其實結果係點無人知

假設中共真係行nazi最後個條路
聽日宣布香港人係死罪 所有人番深圳聞毒氣
你覺得美國佬真係會救人?
就算救 都可以救唔到幾百萬

只係我相信無人想等死 係合符自己安全同成本既前題 任何方式都要試下

比星火都係冇柒用 億億聲都落唔到手足手
比律師食撚晒
認咗佢 比小好多堂費律師費
收返啲援助好過

講真唔係咁容易打得甩

如果計過坐三兩年,走黎做咩

如果証據太實，真係唔打慳返啲錢做安家費好過

手足有咩唔夠錢記得出聲，經濟層面幫到一定幫

呢個就當然

但係我都係果句
我開連登account最主要嘅目的想講就係你堅持勇武冇問題
但你做之前真係諗清楚 （ 可以起底我之前開嗰啲咩post）
幾年後嘅光景同而家可能不一樣
發生咩事其實最後都係自己一個人去面對
千其唔好有僥倖嘅心態
（諗清諗楚都繼續呢個理念嘅話我真心佩服）

我最怕有好多後生仔係一時衝動
上面好多人問點解唔食沙律
你有冇理解人哋香港仲有屋企人
同埋去到外國生活係咪適應
佢仲要係好大機會根本返唔到嚟香港
如果佢唔鍾意香港嘅話佢當初使乜行出黎？

收皮啦關咩事

講真係

打又唔係一定打得甩

不如折現算啦

專重手足決定

起底 block得

5 大訴求入面有撤消暴動定性 大家回歸初心就可以救到手足

你唔支持獨立，唔支持勇武，懷疑勇武

都覺得自己冇錯，但同時又要求本土派同你不分化，無恥到咁樣都冇野好講啦
大家嘅目標同做法都係有衝突嘅

仲話認咩錯？14年至19年無數咁多次屈本土派係鬼，勇武係鬼，道歉未？
毛婆8月5號搶美國旗，白頭佬阻人入立法會，林卓延影相警告會篤魁，我淨係19年求其數都數到三單

你係咪要我同你數？

泛民喉舌毒果屈梁天琦、陳浩天係鬼，獨派係鬼，笑人西瓜琦，武漢琦
道歉未？

跟本連對失去最多嘅手足都毫無同理心
D時間同律師費係人哋自己㗎

錯既唔係距

口口聲話手足唔係condom 但現實

發起一個為所有認罪/定罪手足聯署求情信有無得諗？
目的係要實實在在每一單case中，所謂影響社會安寧呢個point唔成立

黃絲邊洗理有冇用，最緊要無本做左啲野，當抗爭左

依d先係現實
現實絕對唔係連登仔平d打晒飛機講果d野

同一單Case有人認罪呢樣野唔會成為指控其他人的證據
除非條友仆街到做污點證人就另計

最緊要係無成本所以咪走去鬥黃

如果係低下階層
仲要屋企人周圍借錢俾律師費
D keyboard fighter 有冇諗過現實係大把難處

慷他人之慨
折現算啦

咪喺

好多嘢發生係自己身上就唔係講咁容易

俾啲同理心

點樣先可以真正幫到人

慘 陳同佳唔洗坐
反而 啲手足要坐
諷刺

夾錢比安家費已經係最好

Real 好似啲狗官話過冇定性暴動

doj從來無引用呢個定義告藍絲

當年熱狗瘋狂攻擊梁天琦，話佢只係叫人衝，自己乜都冇做，係假革命真掠水

兩年後告佢啲狗先拎條片岀黎清楚影到佢拎卡板掟狗

根本政府就係想班愚民跟住泛民永續和平鳩行

有高尚情操

過幾日就冇人記得
condom手足

手足

你係救生界既 驕傲！！

手法有衝突一早知啦
但一直講兄弟爬山
唔認同都好勇武，勇武做野唔督灰，幫手睇水，出事有支援
唔認同體制都好，唔會叫人投白票，甚至自己投俾佢地，幫手叫人投
唔認同美國佬都好，我覺得聯署冇撚用都好，但叫到一定簽

有呢種精神先可以行到今時今日
使乜一定要對方全盤接受自己嗰套理念

各自修行，各自補位

另外你講嗰啲泛民領袖行為上有問題
唔好入體制抗爭支持者數
你叫人道歉叫佢地道歉，唔係叫議會戰線嘅人道歉

岳巴之後咪又會out
果班人D無情 連天琦都可以批 話人冇左當初果個心🤮

暴動個definition 太闊 根本就係惡法中的惡法

唔能夠用情緒黎支持
好似抗爭咁打一下情緒死撚得
要系統化、恆常化
盡快要計劃好個支援系統應該係點，點實行
靠熱誠靠得幾耐
講緊最長手足坐十年

完全正確

水門雞萬歲

咁都拉到去omdb

Credit to????

恭喜哂，咁鍾意坐監慢慢坐

收嗲啦你

一個人認罪（pleaded guilty）
點會開先例令其他唔認罪既人被定罪（convicted）？
根本完全唔關事，唔識法律唔好鳩噏啦，好多人信以為真㗎

多謝你幫我推

佢似乎真係好鍾意坐監wor

我想同啱啱612認暴動罪嘅21歲手足講：屌你老母啊垃圾

最叻咪做埋啲on9嘢 食黃店等自己好過啲

因為好容易
之後加句 搭國泰/食美心 死全家

推哩個 岳巴已經夠多人關注

兒登係咁，之前單嚴苛保釋條件又以為法官同辯方直接deal出黎

self push

姐係非法集結 可以瘋狂伸展到暴動？

屌，點解唔抗爭到底

大波驊改控

然後話差佬最多咪鳩告
你地繼續衝得啦
不過我唔會

你唔覺得自己完全冇邏輯嘅咩？

你支持一個理念唔係因為你全盤接受同理解？
知道邊啲行為有助推進你嘅目標，邊啲行為係相反？
如果一個邊要阻路擋狗車，一邊要開路俾白車過有靚畫面，你企邊邊？點做到不分化
一邊俾藍絲打不還手，有靚畫面，一邊即刻還手又冇左個靚畫面，咁你又企邊邊？

我又冇叫議會戰線嘅人道歉你唔好打稻草人喎

我上面一提泛民罪行，即刻有你同幾條友岀黎護航，泛民唔係有你地班蠢人捧上天，邊做到大台？

你所講嘅不分化，泛民本身有冇做到？係冇呀
一直都冇停止過阻止人勇武，只係成效低過以前好多

濫用不分化，唔俾人提自己嘅罪行，掩過飾非想繼續行失敗路線

屌你老母唔好Blame The Victim 啦
中間受既心理壓力
屋企人受既壓力
自己對未來既絕望

有問題既係政府係個制度 你而家話佢害哂所有人？

屌 咁都暴動之後嘅點搞

玩法律程序無咁多錢可以燒
太多不利證據既話只可以等上訴

手足決定認罪一定係有諗清楚
如其問點解認罪
不如諗下有咩幫到佢

有法援
如夠資格,係唔洗出錢
(PS:之前打過官司用法援,打左4,5堂)

被告會視乎身家去承擔費用，免費至幾萬不等，之後幾多都好，法援署包哂。

大佬，認罪有三分之一扣，坐少年幾監喎。

問一句點解要認好容易
有無諗過手足經歷左幾多掙扎同痛苦
我哋係最無資格質疑佢地個個

咪係到鳩up柒啦on9仔

一個人暴動

鬥黃 拉

好的，收到各位的意見！
只是記得安西教練講過，没完場都不要放棄，放棄的話，比賽就輸了……
手足加油！

哦 姐係食黃店 投35+就幫到佢？
比假希望人其實係好撚仆街

林鄭月娥煽動暴動喎

幾時坐呀仆街冚家剷

人地企到最前付出自己光陰， 你班友係keyboard面前judge手足決定

兒燈仔口爽，手足負責坐

斬人條藍屍都唔洗4年

仲有6000幾個呀

邊得黎咁多安家費

諗下點報仇仲快啦

16年個女仔掉水樽都暴動啦

法治真係on99

同意！其實我支持黃店目的係咁

屌你老母啦
咁你又貢獻左啲咩啊

無人係暴徒囉
黑警先係

波台狗

盧偉聰條撚樣定義左個日全部係政總既公眾活動係暴動姐係話如果當日係現場吐口水被捕都係暴動

根本呢條法例就係任佢鳩up

而且最仆街既係盧偉聰已經收左皮無得叫佢撤回

斬人都係四年 掟下野就六年
係咪即係鼓勵人哋

你係咪弱智？係咪佢唔認罪612嗰日法庭就唔當暴動？如果唔認罪冇咗扣減嗰1/3刑期係咪你幫佢坐？

612個個時期
black bloc得唔好既人應該都幾普遍

有架 有人係現場派星火卡片同被捕需知

當場斷正 + 冇black block
唯有認罪

斬到人入icu都唔使4年
擲下野就最少4年
乜撚野世界

唔識就縮埋一舊啦垃圾

法援必勝大法
唔贏都拖幾年！

到時搵機會去台灣又好美國又好

16年掉水樽都話暴動啦

咁計呢半年佢睇返cctv 可以告十萬人暴動

斷到正既話唔認只會變6 7 碌

星火其實根本無咁多錢可以拖
之前比黑警搞， 大家又少左捐錢

仲有6000個比人拉左
有啲細案都要幾十萬律師費

舊年6 7月 其實林奠同肥聰都有鬆過口 講乜鳩得5個人暴動
但之後睇怕係北京落左order 有裝既 全部都起曬暴動罪

又令人諗返起熱血公民攪"抗爭"嘅時期

經常口號式嗌"不受傷不被捕", 但經常都係自己走先. 有人出事又唔俾支援

當有抗爭者上庭, 熱血班支持者第一樣嘢就質疑被告點解做唔到"不受傷不被捕".
如果被告認罪, 基本上就洗版口諸筆伐

所以香港法治真係已死左好耐
之後半年一大堆有裝既手足被捕， 一樣告得入

再諗住用法庭去守真係好難

「你支持一個理念唔係因為你全盤接受同理解？
知道邊啲行為有助推進你嘅目標，邊啲行為係相反？
如果一個邊要阻路擋狗車，一邊要開路俾白車過有靚畫面，你企邊邊？點做到不分化
一邊俾藍絲打不還手，有靚畫面，一邊即刻還手又冇左個靚畫面，咁你又企邊邊？」

一黎唔係每樣講嘅理念都係非此即彼，互相排斥
包括勇武vs 體制
佢地係可以互相呼應，而且其中一方達到任務都叫成功
你睇區議員一樣可以幫手保護，同黑警理論，去狗屋跟進，狗夾硬搜屋即刻喺現場幫手

就算係互相排斥嘅一D位
都可以互相遷就
好似勇武定遊行影靚相之爭
上年都有默契，民陣搞就行到尾，輪椅細路長者都可以參與
連登吹開花就勇武為主，只參與和理非嘅人避席，一半一半都可以撐下場

唔好用一個非黑即白
唔buy某套理念就要完全摒棄嘅觀念去做野

依個都係肥聰連farewell party 都冇得開嘅原因之一

連登仔：下次認罪前同律師定好哂所有野，再係連燈開post交代哂所有野冇負評先叫做收貨

Btw 支持手足決定

肥聰係避人權法咋

佢本身唔係強硬派， 又唔想上身
8月已經比左個退休狗上身（退休狗又唔怕上身）
之後先到紅到黑既鄧狗

香港法律無定性定義呢本事，所以盧偉聰又好柒炳強又好其實都係尻up

不過暴動呢啲十九罪定義好闊，易入又刑罰不合比例地重，根本非常唔合理

其實係

你計過就知一班友企埋一齊掟磚堵路，對比你搵幾個人去拎鐵通打人，係幾咁唔划算

唔係612呢班人出嚟對抗，送中法早已通過了

多謝指點

睇來我多慮

其實暴動唔中都中非法集結
3年無走雞 咁計我諗會比較著數

或者我表達得唔好

我意思係指叫人唔好認罪堅持到最後

好多人都識咁講

問題我哋有冇設身處地係佢地嘅立場諗過

危駕車死人都係幾年

法援wo
政府法援，唔係612/星火

申利：唔識法律

法援唔係hea d 架咩？

利申唔識

612暴動
狗都未殺，舖都未燒暴乜閪動

令人害怕就暴動你唔好話去睇鬼片係暴動

佢律師係邊個?

法援都可以搵返自己熟既律師 但如果個個律師咁岩爆左quote 咁佢會安排第二個俾你

self push
think 100 times before u do sth

唔計

2年合理d

就黎砌磚都重過殺人

1人掉磚就唔係暴動 係襲擊 分分鐘幾個月就出番黎

非法集結應該唔駛坐
但有掉野既非法集結都要坐

唔怪得認罪。坐少兩年咁

話人認罪同累全家個啲
記唔記得咩係兄弟爬山各有各做
人地依家隊你出去咩？

黑警會告謀殺

都係睇證據，哩單夠料唔代表其他夠料
哩單冇得打唔代表其他冇得打
我地行多步諗下重有咩幫到手重好

繼續捐囉。
其實同黃色經濟圈或者蘋果subscription 條數一樣。二百萬人當中，有50萬人能力容許月捐$500。一個月都2.5億，一年就30億

形式自定囉。定價每月1罐可樂，價值$500。咁咪係commercial ，唔係捐款，唔係流洗黑錢。有能力咪買2罐 買10罐囉。

有冇法律界巴打解釋下可唔可行？

每天出門口前更會親吻母親

然後黑警會去星火office 搜到炸彈
充公所有錢

暴動

唉 一個累全家，害撚死人呀

累你老味
收皮喇鍵戰

累左邊個？你on9

我唔明手足口講要香港人爭扎，其實意思係叫香港人認罪？

我係度諗 除左捐現金之外
可唔可以每個月搞個market 大家攞屋企唔用嘅野去賣 D錢扣場租做曬安家費
反正D文青最鐘意做依D野 D大人屋企其實有數之不盡嘅物資
要持久 其實都要做下花申

係hea, 但自己可以玩法律程序去buy time
分分鐘拖十年都唔係咩難事

每次上庭就炒律師，之後要求比時間去搵律師

請到啦，律師申請要多啲時間去接手之如此

申利：睇電影學番來

最撚有用一定係你

點解認
點睇個日都唔係暴動
612喎屌

2014年都講緊啦喎

還柙呢

認得即係對家有哂料

七警認咗未

港共計暴動 徹回暴動定性係包括612

暴動罪就係咁，就算喺現場冇做野都已經係暴動

呢條係好仆街嘅法律嚟

其實係 判刑以年計嘅話 認罪減好多

我意思就係咁樣即係代表大家認同612係暴動？
點解唔打落去

屌

唔係就黎
唔計老謀呢啲 危駕殺人都判得輕過暴動 所以根本係政治罪行>>>人命

危駕致女乘客拋出車外死亡 GOGOVAN司機判囚16個月停牌5年

輸左坐多兩三年
果位巴打先廿頭
咁坐法, 出到黎分分鐘變三字頭

你要攞人地既人生去賭係好容易
輸左又唔係你受
梗係講得輕鬆

我緊係明
手足精神上一定好大壓力
但呢個案例一出
基本上一班人襲警就＝暴動

記唔記得個日集會係有申請不反對通知書
暴動第一個條件就係非法集結

撤回暴動係由港共做，唔係手足做

大家可唔可以又咁諗
其他幾個都告唔入, 有D重撤控 (爆眼楊老師)

撒回暴動定性個意義咪係度
612由一個合法集會演變成警民衝突
咁樣都可以入到暴動咁其後所有示威俾人拉到既都告得暴動

記唔記得連盧偉聰之後話過612唔係暴動，只係有部分人有暴動行為，港共根本lag曬機，但呢個案例一出基本上以後大家出去俾人拉最低門檻已經可以係暴動

你搞清楚咩叫案例先喇巴打
呢單野點判唔會影響612其他手足告唔告得入
魚革一樣有人告得入有人告唔入

認同唔認都冇乜分別，認罪仲乜

你咁講係咪有法律跟據先?
我都叫讀過少少Law
Case Law係establish Ratio decidendi, 對其他案件factual evidence無影響喎
係唔會影響到612其他人告唔告得入既機會

你以為仲係魚革個陣？而家根本上就係拎住條暴動罪無限上綱
呢位手足當然要為自己著想
但而家成個情況就係
合法集會變警民衝突就等於暴動

對所有出現過係示威現場既人都極危險

你都識講信唔過司法
呢個手足唔認, 法庭一樣有其他方法挫到所有手足認
你又咁堅持呢個手足認唔認做乜?
你覺得認左同唔認有分別既, 即係信司法未死喇
至少佢認左, 可以減三份一刑期

認罪唔會做案例

冇，我唔識法律
法律上你可能講得岩
但成件事個對公眾個觀感就係咁
暴動罪已經成為出黎抗爭最低門檻
之前成日話咩鳩拉冇證據但只要証明你係現場已經入得

認左都會做案例
不過所謂案例只會影響法律原則
同其他案告唔告得入無關係

唔認唔係會去到高院 比陪審圑決定咩

區域法院唔係最多3年咩

講就易 可以點推翻？

手足係口供認左有份拋野
9成9 冇得打

1️⃣這宗案件會成為「案例」嗎？

高等法院原訟庭黃崇厚法官於梁天琦砵蘭街暴動案重審時，頒下的《關乎罪行元素和違憲議題裁決理由書》，已釐清暴動罪的罪行元素。

區域法院審理這宗案件時，只須（亦只能）跟從《裁決理由書》，過程不涉及新的法律觀點，不會成為「案例」。

區域法院於這宗案件的量刑基準，或會成為同類案件的參考，即同日被控暴動且罪成之人士。

上訴庭於梁天琦亞皆老街暴動案刑期上訴的判詞中指出，暴動罪的量刑基準視乎每宗案件的情況。對其他案件而言，估計這宗案件的參考價值不大。

2️⃣他承認暴動罪，是否代表其他同日被捕人士亦很容易罪成？

針對「煲底」衝突是否實際破壞社會安寧，筆者認為可辯之處不大。

暴動案往往是「打證供」，如辯方會質疑控方提供的相片、片段是否足夠毫無合理疑點證明為被告。

即使是魚蛋革命暴動案，亦有一定被捕人士靠「打證供」脫罪。

小結：學會尊重和體諒

隨著法庭處理堆積案件，認罪情況會越來越多。

我們不是當事人，不知道被捕人士的情況，例如控方手持的證據、被捕人士的經濟和家庭狀況。因為我們不了解，所以沒有資格評論，亦需要尊重被捕人士的決定。

#法律知識 #氣象巴打隨筆

自己睇啦

最尾要去台灣

好嬲

之後去睇第個post

係斬至重傷

手足，撐你

佢俾人影到哂掟野, 應該點打都打唔甩
果陣未有TG group未有天文台未有老竇搵仔未有抗爭教學
你仲要個第一日就企出黎既手足犧牲多幾年
良心會過意得去咩?
612佢地無企出黎, 可能你同我仲做緊港豬咋

7

612我有出黎，所以我先完全唔認同係暴動
我已經講左手足認罪當然有佢考慮
問題係612正名係暴動對公眾對社會對國際有咩影響
我好肯定唔係一件好事

往後抗爭既成本大到好令人擔憂

而家抗爭成本都大到好令人擔憂架

反修例第一單暴動認罪
仲要係612，本身係和平集會黎，火都無放只係扔下野

無人想知你幾年前612去左邊

區域法院有案例咩

612民陣和平集會

點解唔上訴上高院...
如果驚唔夠錢 吹雞大家實夾到夠

叫我仲點叫「五大訴求 缺一不可」

盧健民夠係火都唔放就7年啦

612都叫暴動

佢地嗰陣玩語言偽術
話部份人暴動

睇番話佢只係丟雨傘雜物

咁都認參與612暴動

你啱
無留意呢單野係DC

612都算暴動？玩乜鳩

錯在我哋推支爆唔夠快。
就來1年啦！唔好真係想變成長期鬥爭！支那呢兩年來唔爆，我哋真係全球冚家剷。

五大訴求一早冇人理啦 進攻功能組別呀

都係果句
告得暴動果下政府已經定性左
手足認定唔認, 跟本無實質影響
但佢選擇認可以受少幾年既, 我絕對支持

睇黎係傾過 認暴動就唔告2-3

轉左攬炒好耐

其實無black bloc一捉到就好大機會入到

係
無襲警罪會量刑應該少d
我估3年

你on9????? 佢唔認罪到時判重啲係唔撚係你入去幫佢受啊

攬炒理論將全面進場

屌你冷氣軍師收皮啦

你真係好有心
要學習下你！！
好多香港人都無做到呢啲嘢

區院其實做唔到案例

冷氣軍師咪可以不受傷不被捕囉。但熱狗不意外，佢哋冇本事achieve任何嘢，熱狗唯一存在意義就係否定其他抗爭者手法，有時佢屌得啱(例如泛民賣港行徑)而得到人認同就以為係自己啱。但更多時候其他人錯都唔代表熱狗就係啱

屌佢老母 扔下嘢咋
黑警高官藍官都要死全家

認罪唔會成為案例，因為唔會有裁決原則。

開庭前認罪1/3扣減係一定會有。

唔係

認罪同同意案情唔同。認咗罪，個案只可量刑。

楊老師係踢保非撤控

都話唔會咯屌你老母假ac

法援唔係老奉批

如法庭還未正式將被告定罪，被告仍然無罪。被告認罪後，法庭會公開宣讀案情撮要。如被告同意案情，法庭便會正式將被告定罪（除非法庭認為有關案情不足以令被告入罪）。如果被告不同意全部或部分案情，法庭會就案情部分，聆聽雙方提出之證據（即進行「案情聆訊」）。在決定有關案情後，法庭便會正式將被告定罪 （除非法庭認為有關案情仍然不足以令被告入罪）。

source:

個大約流程係：認罪 同意案情 定罪 判刑

不過我都唔肯認罪係咪代表同意案情，始終行外人。

如果三條都唔認而要開展審訊程序
同一事件引發既話刑期都會同期執行
拒捕點都輕過老暴，所以總刑期無咩分別

理論上夠窮而又有意義嘅官司就會批。

認唔認罪 同 同唔同意案情其實係獨立事件
不過同DOJ傾認罪條件（例如唔告其他罪）就一定係要同意案情

一個月搵多過32k已經有機會唔批

其實如果唔牽涉公眾利益，通常過唔到案情審查

2014我在場
冇聽聞過

唔易架 咁放棄囉 初初出來搞乜呢

你老母，而家你坐定人地坐？怪就怪香港人無推翻呢個政府，認罪比唔認罪心理壓力大幾撚多，手足就黎要坐，睇到你咁樣講真係比你累撚死，以後唔使出黎啦

好人一生平安

我只係諗到612都認 打後個d會唔會更加易入呢條罪

所以就問左呢個問題 想知手足心聲

多謝你既解答 我諗開左小小

最後 手足 好人一生平安

我覺得佢認係對打後嘅人法律上係冇乜影響
畢竟呢條罪本身已經好撚易入
而且案例香港同外國都有唔少
612唔算係一個好關鍵嘅先例，我自己覺得

不過，佢認罪對打後嘅心理上可能就真係會有影響。可能有啲被告真係當囚徒困境咁玩，“佢認我唔認，我咪中撚哂伏？”唔排除有呢啲on9。又或者“屌你累撚死我啦” “既然都有第一個認咗。。。”呢啲諗法。講清楚啲，以上嘅諗法我覺得係唔理智嘅。

上得庭唯有跟佢玩
如果真係斷正嘅話認罪係唯一對自己有利嘅野
如果真係要打就打jr 暴動罪定義
咁呢part 唔係佢打啦

廢除公安法先係基本
當年臨立會拎返出黎

對唔住.,,,

612算乜野暴動？
知唔知乜野係暴動
認乜野罪，走嚟開案例

啱呀，親北京派議員何君堯都係對港獨分子講「殺無赦」啫，都唔太無血性。

612基金仲有係佢地個fb公佈報告既

唔好on9啦
1970年改架